LIHKG gift card

我就是成功例子!

好心你用香港嗰張改啦

Sorry 囉

Lihkg callg card
用黎返大陸叫雞

有冇水立方gift card

我得張會員卡，幾特別的，不過上次跌左